【七月新番】音樂少女

《音樂少女》故事描述 PINE RECORDS 共 11 人是名為「音樂少女」的偶像組合的成員，但卻是個完全紅不起來的偶像團體。為此製作人池橋和成員們都在努力著......

-STAFF-
原作：SQUARE ENIX
監督：菅沼榮治
系列構成：鈴木雅詞
角色設計：川村敏江
動畫製作：asread、tear-studio

-CAST-
山田木花子：深川芹亞
箕作沙沙芽：高橋花林
西尾未來：岡咲美保
雪野日陽：大野柚布子
具志堅修普：島袋美由利
諸岡露露：江口菜子
等 ...

-PV-

-INFO-
放送日期：7 月 6 日
每週更新：星期六

個閪仲健在？

呢套偶像新番真是沒有人去追，我就傻傻下追到第3話了~

七月搞笑番

睇到第9 話
上綜藝節目玩都好過癮
羽織真係幾多問題, 又玻璃心

第7話先好笑
隊長琴子見倒佢細佬已經濕哂咁樣

剛剛追看完第12話(最終話)了，較喜歡迎 桐、迎 羽織兩姊妹~

得佢兩個 隊長 同 hes果幾個正

cls, 我究竟聽左d咩？

山田木 はなこ走音版本?

聽完之後成身凍曬